有無巴絲唔要switch可以讓比我

利申左先 屋企冇乜錢買switch
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買switch

我黎緊想打機放鬆下 買部switch千幾蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 千幾蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有switch讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位新年快樂 新年願望除左香港建國 共匪倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有部switch玩下 等自己生活冇咁頹廢

柱?

唔睇演唱會喇

網上乞食

男定女?

無錢唔好學人打機啦
玩下手影散下步咪算

我部switch就玩左一個禮科薩爾達就無郁過

你玩完俾我玩好唔好？

我讓比你啦 我依部都係用依篇文乞返黎

回帶撚

倒貼三千再比部switch你
樓主deal唔deal

pc > ps4 > switch

講多野就係想乞部機，冇錢唔好學人打機啦
扮撚哂慘咁，講d連登仔啱聽嘅野做狗
攞本銀行存摺出黎，照下塊鏡啦，

無錢咪做part time, 暑期工

樓豬係咪絲，我有多一部，一齊玩

屋企好似有隻TP-LINK switch 多左出黎 要唔要?

ok pm

呢篇野 個作者係咪真心其實
LOOP咁多次都唔知邊個係作者

部switch放左係到封塵...

送比女朋友都唔會比你

中學生乞食?

利申: 如果樓豬係絲既 留TG

原文係咪焗爐

我送比你啦, 我玩厭左